如果無分手

今日係我地半年既紀念日，我本來安排左小驚喜比你。
今日狗狗病左，如果你係我身邊陪住我就好

收皮啦

我得罪你乜野啊

哦

已經忘記左我

叫下春

我個個都係

他出軌了，只係唔想俾你知，所以同你分手

人地已經同第二個開心緊

心痛 但佢就wfc

我都知你就係佢黎

叫吓床

我唔信佢對我唔住

無人 點叫

I know that feel

驚再遇唔到咁鍾意既人
佢仲話覺得我唔愛佢

真係好卑微

幫吓你喇
你隻狗又病咗咁慘慘豬

佢留低左一個
多謝你咁愛我 how about you?

我整係想要佢

你咁講你隻狗會好傷心

我都有半年...紀念日啦
失去左個好好傾既男仔fd
係種遺憾

其實大家神交拍拖所以我飛左佢

我繼續我既生活 你繼續你既生活 唔需要再諗我
聽到好hurt

拍得幾個月散咗就好愛好愛忘記唔到 慳啲啦

Bye

對唔住，我隻狗

我覺得我個句hurt d

你隻狗點
有冇睇醫生

早走帶佢睇醫生，打左兩支針，陰公

如果打兩支針就冇事都ok
當破財擋災

如果係就好，聽日要再留意佢情況。
今日突然半邊身癱瘓左咁，嚇撚到我喊，但得自己一個，無個人係身邊，好辛苦

咁個獸醫話咩事
咩狗

有機會係急性腦中風，打完針比佢抖下
聽日再去照詳細MRI
咩都自己一個搞

一齊加油啦巴打

e+留喺診所？

我係真絲 屌你

嗯

冇事嘅
唔好諗咁多
希望狗仔快d好番

如果仲同緊佢一齊，我諗佢都未必會過來陪我
都係我自己ff我有男朋友

既然本來都冇就更加唔好諗喇
唔會有架喇
但你重有隻狗丫

撚狗

希望你隻狗冇事
之後慢慢撚

我好想佢問我一句

你隻狗病
你唔好逼佢喇

我唔係想隻狗問

你ff佢打俾你
ff佢問你野啦

between
問咩？
要唔要撚狗？

關心下我近況都得呱

ok
準備
佢打嚟

喂
近排點

佢話你唔愛佢 係因為 佢根本吾識珍惜你對佢嘅愛！